@kfc

揸波

好羨慕祥歌

揸16次

有無側手面

中間 cup曬

禁乜ja 其實

我都好想揸龔嘉欣對波

有冇睇先天台訪問個大陸妹

wow

好樣衰

邊度會有劇寫掂胸
好明顯做比佢 或者演員要求

太遲, 無